一日未撤回一日都未成功！

大家唔好接受暫緩，唔要階段性勝利，政府講乜都好聽日唔該繼續上街

唔好俾d打飛機撚講兩句就自我感覺良好

緩你老母